{"translation-revision-date":"2025-05-27 00:56:25+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_CL"},"Select the size of the source image.":["Selecciona el tama\u00f1o de la imagen original."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Grande"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Mediana"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatura"],"Scale":["Escala"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Redimensiona el contenido para ajustarlo al espacio si es muy grande. El contenido muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Reducir la escala"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["No ajustar las dimensiones del contenido. Si es muy grande, ser\u00e1 recortado, y si es muy peque\u00f1o tendr\u00e1 un relleno adicional."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Nada"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Rellenar el espacio recortando lo que no se ajuste."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Cubrir"],"Fit the content to the space without clipping.":["Ajustar el contenido al espacio sin recortar."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Ajustar"],"Fill the space by stretching the content.":["Rellena el espacio estirando el contenido."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Relleno"],"Be careful!":["\u00a1Cuidado!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Estilos %s."],"%s settings.":["Ajustes %s."],"%s element.":["%s elemento.","%s elementos."],"%s block.":["%s bloque.","%s bloques."],"Spacing":["Espaciado"],"There is an error with your CSS structure.":["Hay un error con la estructura de tu CSS."],"Image settings\u0004Settings":["Ajustes"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Los bloques reutilizables ahora son patrones sincronizados. Un patr\u00f3n sincronizado se comportar\u00e1 exactamente de la misma forma que un bloque reutilizable."],"Now":["Ahora"],"No block selected.":["No haz seleccionado ning\u00fan bloque."],"Dismiss hint":["Descartar pista"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["\u00bfBuscas otros ajustes del bloque? Se movieron a la pesta\u00f1a de estilos."],"List View":["Vista de lista"],"%d word selected.":["%d palabra seleccionada.","%d palabras seleccionadas."],"%d Block":["%d bloque","%d bloques"],"Skip to the selected block":["Saltar al bloque seleccionado"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Escala la imagen con un efecto lightbox"],"Disable expand on click":["Desactivar expandir al pulsar"],"Scales the image with a lightbox effect":["Escala la imagen con un efecto lightbox"],"Expand on click":["Ampliar al hacer clic"],"Link CSS class":["Clase CSS del enlace"],"Link rel":["Rel del enlace"],"Link to attachment page":["Enlazar a la p\u00e1gina de adjuntos"],"Link to image file":["Enlazar al archivo de imagen"],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Las herramientas proporcionan diferentes interacciones para seleccionar, navegar y editar bloques. Cambia entre seleccionar y editar pulsando las teclas Escape y Enter."],"Tools":["Herramientas"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alternar entre usar el mismo valor para todos los tama\u00f1os de pantalla o usar un valor \u00fanico por tama\u00f1o de pantalla."],"Use the same %s on all screen sizes.":["Utiliza el mismo %s en todos los tama\u00f1os de pantalla."],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Small screens":["Pantallas peque\u00f1as"],"screen sizes\u0004All":["Todos"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla la propiedad %1$s para los %2$s viewports."],"Format tools":["Herramientas de formato"],"Displays more block tools":["Muestra m\u00e1s herramientas del bloque"],"More":["M\u00e1s"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de video, elige uno de tu biblioteca de medios o agrega uno con una URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de imagen, elige uno de tu biblioteca de medios o agrega uno con una URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un archivo de audio, elige uno de tu biblioteca de medios o agrega uno con una URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un archivo de medios o elige uno de tu biblioteca de medios."],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitar\u00e1s permiso para cargar medios."],"Paste or type URL":["Pegar o escribir URL"],"Link settings":["Ajustes de enlaces"],"Reset":["Resetear"],"Image size presets":["Ajustes preestablecidos de tama\u00f1o de imagen"],"Resolution":["Resoluci\u00f3n"],"Rotate":["Rotar"],"Zoom":["Zoom"],"Portrait":["Retrato"],"Landscape":["Paisaje"],"Original":["Original"],"Aspect Ratio":["Relaci\u00f3n de Aspecto"],"Could not edit image. %s":["No se pudo editar la imagen. %s"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Introduce una <Link>cadena en formato<\/Link> de fecha u hora."],"Custom format":["Formato personalizado"],"Choose a format":["Elige un formato"],"Enter your own date format":["Introduce tu propio formato de fecha"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"long date format\u0004F j, Y":["j \\d\\e F \\d\\e Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j \\d\\e M, Y H:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j\/M\/Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j\/n\/Y H:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["d\/m\/Y"],"Example:":["Ejemplo:"],"Default format":["Formato predeterminado"],"Date format":["Formato de fecha"],"Transform to variation":["Transformar a la variaci\u00f3n"],"Carousel view":["Vista de carrusel"],"Next pattern":["Siguiente patr\u00f3n"],"Previous pattern":["Patr\u00f3n anterior"],"Choose":["Elegir"],"Skip":["Omitir"],"Block variations":["Variaciones de bloques"],"Select a variation to start with:":["Selecciona una variaci\u00f3n para empezar:"],"Choose variation":["Elige la variaci\u00f3n"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Change level":["Cambiar nivel"],"Block navigation structure":["Estructura de navegaci\u00f3n de bloques"],"%s blocks deselected.":["%s bloques deseleccionados."],"%s deselected.":["%s deseleccionado."],"This block is locked.":["Este bloque est\u00e1 bloqueado."],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Bloque %1$d de %2$d, nivel %3$d."],"Position: %1$s":["Posici\u00f3n: %1$s"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Adjuntar al bloque %1$s en la posici\u00f3n %2$d, nivel %3$d"],"%s block inserted":["Bloque %s insertado"],"Open Colors Selector":["Abrir Selector de Colores"],"Ungroup":["Desagrupar"],"Group":["Grupo"],"Transform to %s":["Transformar a %s"],"Selected blocks are grouped.":["Los bloques seleccionados est\u00e1n agrupados."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Agregar patr\u00f3n"],"Block tools":["Herramientas de bloque"],"Shuffle":["Shuffle"],"verb\u0004Grid":["Cuadr\u00edcula"],"verb\u0004Stack":["Apilar"],"single horizontal line\u0004Row":["Fila"],"Locked":["Bloqueado"],"Delete":["Eliminar"],"Paste styles":["Pegar estilos"],"Copy styles":["Copiar estilos"],"Add after":["Agregar despu\u00e9s"],"Add before":["Agregar antes"],"Duplicate":["Duplicar"],"Select parent block (%s)":["Seleccionar bloque superior (%s)"],"Pasted styles to %d blocks.":["Estilos pegados a %d bloques."],"Pasted styles to %s.":["Estilos pegados a %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["No se han podido pegar los estilos. Los estilos de bloque no se encontraron en el contenido copiado."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["No se han podido pegar los estilos. Por favor, da permisos al portapapeles del navegador antes de continuar."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["No se han podido pegar los estilos. Esta caracter\u00edstica solo est\u00e1 disponible en sitios seguros (https) en navegadores compatibles."],"Change type of %d block":["Cambiar tipo de %d bloque","Cambiar tipo de %d bloques"],"Change block type or style":["Cambiar tipo o estilo del bloque"],"Multiple blocks selected":["Varios bloques seleccionados"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["Estos bloques est\u00e1n conectados."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Este bloque est\u00e1 conectado."],"No transforms.":["Sin transformaciones."],"Styles":["Estilos"],"block style\u0004Default":["Predeterminado"],"Transform to":["Transformar a"],"Select parent block: %s":["Seleccionar bloque superior: %s"],"Drag":["Arrastrar"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Los bloques no se pueden mover arriba porque ya est\u00e1n al principio"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1s arriba"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Los bloques no se pueden mover a la derecha porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la derecha"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Los bloques no se pueden mover a la izquierda porque ya est\u00e1n en la posici\u00f3n m\u00e1s a la izquierda"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Los bloques no se pueden mover hacia abajo porque ya est\u00e1n en el fondo"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Mueve %1$d bloques de la posici\u00f3n %2$d a un sitio a la derecha"],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Mueve %1$d bloques un espacio hacia la izquierda desde la posici\u00f3n %2$d"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Mueve %1$d bloques un espacio hacia abajo desde la posici\u00f3n %2$d"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Todos los bloques est\u00e1n seleccionados y no se pueden mover"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["El bloque %1$s est\u00e1 al principio del contenido y no se puede mover hacia arriba"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Mueve %1$s bloque desde la posici\u00f3n %2$d hacia arriba hasta la posici\u00f3n %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la derecha"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover a la izquierda"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["El bloque %1$s est\u00e1 al final del contenido y no se puede mover hacia abajo"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Mover %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d derecha a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover %1$s bloque de la posici\u00f3n %2$d izquierda a la posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mueve %1$s bloque desde la posici\u00f3n %2$d hacia abajo hasta la posici\u00f3n %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloque %s es el \u00fanico bloque, y no puede moverse"],"Add default block":["Agregar bloque predeterminado"],"Type \/ to choose a block":["Teclea \/ para elegir un bloque"],"%s block added":["%s bloque a\u00f1adido"],"Add a block":["Agregar Nuevo Bloque"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["A\u00f1adir bloque"],"Add pattern":["Agregar patr\u00f3n"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Agregar %s"],"Browse all":["Navegar todos"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Navega todos. Esto abrir\u00e1 el panel principal del insertador en la barra de herramientas del editor."],"A tip for using the block editor":["Un consejo para usar el editor de bloques"],"Search for blocks and patterns":["Buscar bloques y patrones"],"Close block inserter":["Cerrar el insertador de bloques"],"Blocks":["Bloques"],"Media List":["Lista de medios"],"Image inserted.":["Imagen insertada."],"no title":["sin t\u00edtulo"],"Image uploaded and inserted.":["Imagen subida e insertada."],"Insert":["Insertar"],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Las im\u00e1genes externas pueden ser eliminadas por el proveedor externo sin previo aviso e incluso podr\u00edan plantear problemas de cumplimiento legal relacionados con la legislaci\u00f3n sobre privacidad."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Esta imagen no se puede subir a tu biblioteca de medios, pero puede ser insertada como imagen externa."],"Insert external image":["Insertar imagen externa"],"Report %s":["Informe de %s"],"Options":["Opciones"],"Explore all patterns":["Explorar todos los patrones"],"No results found":["No se encontraron resultados"],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/cl.wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Los patrones est\u00e1n disponibles en el <Link>Directorio de patrones de WordPress.org<\/Link>, incluidos en el tema activo, o creados por usuarios de este sitio. Solo se pueden sincronizar los patrones creados en este sitio."],"Filter patterns":["Patrones de filtro"],"Theme & Plugins":["Tema y plugins"],"Pattern Directory":["Directorio de patrones"],"patterns\u0004Not synced":["No sincronizados"],"patterns\u0004Synced":["Sincronizados"],"Patterns":["Patrones"],"%d category button displayed.":["%d bot\u00f3n de categor\u00eda mostrado.","%d botones de categor\u00eda mostrados."],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"%d pattern found":["%d patr\u00f3n encontrado","%d patrones encontrados"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Patr\u00f3n de bloque \"%s\" insertado."],"%d block added.":["%d bloque a\u00f1adido.","%d bloques a\u00f1adidos."],"Block patterns":["Patrones de bloques"],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"Search for patterns":["Buscar patrones"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1s usadas"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Usa las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte por los bloques"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"No preview available.":["Vista previa no disponible."],"Editor canvas":["Lienzo del editor"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"Moved %d block to clipboard.":["Se ha movido %d bloque al portapapeles.","Se han movido %d bloques al portapapeles."],"Copied %d block to clipboard.":["%d bloque copiado en el portapapeles.","%d bloques copiados en el portapapeles."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Se ha movido \"%s\" al portapapeles."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Se ha copiado \"%s\" al portapapeles."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Crea un bloque de grupo a partir de varios bloques seleccionados."],"Collapse all other items.":["Cerrar el resto de elementos."],"Move the selected block(s) down.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) hacia abajo."],"Move the selected block(s) up.":["Mover el\/los bloque(s) seleccionado(s) hacia arriba."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Mu\u00e9vete hasta la barra de herramientas m\u00e1s cercana."],"Select text across multiple blocks.":["Selecciona texto en varios bloques."],"Clear selection.":["Limpiar la selecci\u00f3n."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Seleccionar todo cuando escribas. P\u00falsalo de nuevo para seleccionar todos los bloques."],"Delete selection.":["Borrar selecci\u00f3n"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserte un nuevo bloque despu\u00e9s de el(los bloque(s) seleccionado(s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insertar un nuevo bloque antes de el(los) bloque(s) seleccionado(s)"],"Remove the selected block(s).":["Eliminar el(los) bloque(s) seleccionado(s)."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicar el(los) bloque(s) seleccionado(s)."],"Go to parent Navigation block":["Ir al bloque de navegaci\u00f3n superior"],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia el tipo de bloque presionando el icono de bloque en la barra de herramientas."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra archivos al editor para insertar autom\u00e1ticamente bloques de medios."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Endenta una lista presionando <kbd>backspace<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta una lista presionando <kbd>space<\/kbd> al principio de una l\u00ednea."],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Mientras escribes, puede presionar <kbd>\/<\/kbd> para insertar r\u00e1pidamente nuevos bloques."],"Block: %s":["Bloque: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque ha encontrado un error y no puede previsualizarse."],"Convert to Blocks":["Convertir a bloques"],"Resolve Block":["Resolver Bloque"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque contiene contenido inesperado o no v\u00e1lido."],"Attempt Block Recovery":["Intento de Recuperaci\u00f3n de Bloque"],"Convert to Classic Block":["Convertir en Bloque Cl\u00e1sico"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolver"],"After Conversion":["Despu\u00e9s de la Conversi\u00f3n"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Current":["Actual"],"This block can only be used once.":["Este bloque s\u00f3lo se puede utilizar una vez."],"Find original":["Encontrar el original"],"More options":["M\u00e1s opciones"],"Block breadcrumb":["Bloquear la ruta de navegaci\u00f3n"],"Document":["Documento"],"Change matrix alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n de la matriz"],"Toggle full height":["Cambiar a altura completa"],"Attributes connected to various sources.":["Atributos conectados a varios or\u00edgenes."],"Attributes":["Atributos"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Gestiona la inclusi\u00f3n de bloques agregados autom\u00e1ticamente por plugins."],"Modify":["Modificar"],"Move to":["Mover a"],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Este bloque permite sobrescrituras. Cambiar el nombre puede causar problemas con el contenido introducido en las instancias de este patr\u00f3n."],"Block name":["Nombre del bloque"],"Enter a custom name for this block.":["Ingresa un nombre personalizado para este bloque."],"Rename":["Renombrar"],"Block name changed to: \"%s\".":["El nombre del bloque se cambi\u00f3 a \"%s\"."],"Block name reset to: \"%s\".":["El nombre del bloque se restableci\u00f3 a: \"%s\"."],"Edit visually":["Editar visualmente"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Lock":["Bloquear"],"Unlock":["Desbloquear"],"Apply to all blocks inside":["Aplicar a todos los bloques incluidos"],"Prevent removal":["Evitar eliminaci\u00f3n"],"Disable movement":["Desactivar movimiento"],"Restrict editing":["Restringir la edici\u00f3n"],"Lock all":["Bloquear todo"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Elige atributos espec\u00edficos a restringir o bloquea todas las opciones disponibles."],"Lock %s":["Bloquear %s"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Desagrupar"],"verb\u0004Group":["Grupo"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Los bloques anidados llenar\u00e1n el ancho de este contenedor. Haz clic para restringir."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Los bloques anidados usan el ancho del contenido con opciones para anchos amplio y completo."],"Inner blocks use content width":["Los bloques interiores usan el ancho del contenido"],"Layout":["Estructura"],"Currently selected position: %s":["Posici\u00f3n seleccionada actualmente: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["El bloque se anclar\u00e1 al \u00e1rea desplazable del bloque %s superior."],"The block will not move when the page is scrolled.":["Este bloque no se mover\u00e1 cuando hagas scroll en la p\u00e1gina."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fijo"],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Este bloque quedar\u00e1 fijo en la parte superior de la ventana en lugar de hacer scroll."],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Fija"],"Sticky":["Fijo"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtros"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Crea un efecto de color duotono sin perder tu imagen original."],"Duotone":["Duotono"],"Apply duotone filter":["Aplicar filtro de duotono"],"Minimum height":["Altura m\u00ednima"],"Block spacing":["Espaciado del bloque"],"Margin":["Margen"],"Padding":["Padding"],"Wide size":["Tama\u00f1o del ancho"],"Content size":["Tama\u00f1o del contenido"],"Set the width of the main content area.":["Establece el ancho del \u00e1rea principal de contenido."],"Aspect ratio":["Relaci\u00f3n de aspecto"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Personalizar"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Original"],"Grid placement":["Colocaci\u00f3n de la cuadr\u00edcula"],"Row span":["Extensi\u00f3n de fila"],"Column span":["Extensi\u00f3n de columna"],"Grid span":["Extensi\u00f3n de cuadr\u00edcula"],"Fixed":["Fijo"],"Fill":["Llenar"],"Fit":["Ajustar"],"Fit contents.":["Ajustar contenidos."],"Specify a fixed height.":["Especifica una altura fija."],"Specify a fixed width.":["Especifica un ancho fijo."],"Stretch to fill available space.":["Ampliar para rellenar el espacio disponible."],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Opciones de %s"],"Set custom size":["Establecer un tama\u00f1o personalizado"],"Use size preset":["Usar un tama\u00f1o prestablecido"],"Custom (%s)":["Perzonalizado (%s)"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n del texto"],"Align text":["Alinear texto"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Decoration":["Decoraci\u00f3n"],"Letter case":["May\u00fasculas o min\u00fasculas"],"Capitalize":["Iniciales en may\u00fascula"],"Lowercase":["Min\u00fasculas"],"Uppercase":["May\u00fasculas"],"Text alignment":["Alineaci\u00f3n del texto"],"Justify text":["Justificar texto"],"Align text right":["Alinear texto a la derecha"],"Align text center":["Alinear centro de texto"],"Align text left":["Alinear texto a la izquierda"],"Letter spacing":["Espacio entre letras"],"Line height":["Altura de la l\u00ednea"],"Currently selected font appearance: %s":["Apariencia de fuente seleccionada actualmente: %s"],"Currently selected font style: %s":["Estilo de fuente seleccionado actualmente: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Grosor de la fuente seleccionado actualmente: %s"],"No selected font appearance":["No se ha seleccionado ninguna apariencia de fuente"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Appearance":["Aspecto"],"Font style":["Estilo de fuente"],"Font weight":["Peso de la fuente"],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Extra Bold":["Extranegrita"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Semi Bold":["Seminegrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Regular":["Normal"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Extra Light":["Extraclara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"font style\u0004Regular":["Normal"],"Font":["Fuente"],"Transparent text may be hard for people to read.":["El texto transparente puede ser dif\u00edcil de leer para la gente."],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer para las personas."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Prueba a usar un color de fondo m\u00e1s luminoso o un %s m\u00e1s oscuro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Esta combinaci\u00f3n de colores puede ser dif\u00edcil de leer. Prueba a usar un color de fondo m\u00e1s oscuro o un %s m\u00e1s luminoso."],"link color":["color del enlace"],"text color":["color de texto"],"Hover":["Al pasar el cursor"],"Background":["Fondo"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Captions":["T\u00edtulos"],"Color %s styles":["Estilos de color de %s"],"Elements":["Elementos"],"Gradient":["Gradiente"],"Border & Shadow":["Borde y sombra"],"Shadow":["Sombra"],"Unset":["No establecido"],"Drop shadows":["Sombras paralelas"],"Drop shadow":["Sombra paralela"],"Radius":["Radio"],"Link radii":["Enlazar radios"],"Unlink radii":["Desenlazar radios"],"Bottom right":["Abajo a la derecha"],"Bottom left":["Abajo a la izquierda"],"Top right":["Arriba a la derecha"],"Top left":["Arriba a la izquierda"],"Border radius":["Radio del Borde"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Personalizada"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa varias clases con espacios."],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional(es)"],"Add an anchor":["A\u00f1adir un ancla"],"Learn more about anchors":["M\u00e1s informaci\u00f3n sobre los anclajes"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Introduce una o dos palabras \u2014 sin espacios \u2014 para crear una direcci\u00f3n web \u00fanica solo para este bloque, llamado \"ancla\". Despu\u00e9s, podr\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n de tu p\u00e1gina."],"HTML anchor":["Anclaje HTML"],"Repeat":["Repetir"],"Background image width":["Ancho de la imagen de fondo"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Mosaico"],"Size option for background image control\u0004Contain":["Ajustar"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Fondo"],"Position":["Posici\u00f3n"],"Drop to upload":["Soltar para subir"],"Reset ":["Restablecer "],"Background image":["Imagen de fondo"],"Only images can be used as a background image.":["Solo se pueden utilizar im\u00e1genes como imagen de fondo."],"No background image selected":["No se ha seleccionado ninguna imagen de fondo"],"Background image: %s":["Imagen de fondo: %s"],"Add background image":["Agregar una imagen de fondo"],"Image has a fixed width.":["La imagen tiene un ancho fijo."],"Image is contained without distortion.":["La imagen se ajusta sin distorsionarse."],"Image covers the space evenly.":["La imagen cubre el espacio de manera uniforme."],"Current media URL:":["URL actual de medios:"],"Use featured image":["Usar imagen destacada"],"Upload":["Subir"],"Open Media Library":["Abrir la biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["El archivo de medios ha sido reemplazado"],"Submit":["Enviar"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Se produjo un error desconocido durante la creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntalo de nuevo."],"Currently selected link settings":["Configuraci\u00f3n de enlaces seleccionada actualmente"],"Copy link%s":["Copiar enlace%s"],"Edit link":["Editar enlace"],"Link is empty":["El enlace est\u00e1 vac\u00edo"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Link copied to clipboard.":["Enlace copiado al portapapeles."],"Search or type URL":["Busca o escribe una URL"],"Search results for \"%s\"":["Resultados de la b\u00fasqueda para \u201c%s\u201d"],"Suggestions":["Sugerencias"],"Open in new tab":["Abrir en una Pesta\u00f1a Nueva"],"Press ENTER to add this link":["Pulsa ENTER para a\u00f1adir este enlace"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Crear: <mark>%s<\/mark>"],"No results.":["No hay resultados."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado encontrado, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar.","%d resultados encontrados, utiliza las teclas arriba y abajo para navegar."],"Additional link settings\u0004Advanced":["Avanzado"],"Change alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Full width":["Ancho completo"],"Wide width":["Ancho amplio"],"Manual":["Manual"],"Auto":["Auto"],"Type":["Tipo"],"Minimum column width":["Ancho m\u00ednimo de columna"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Personaliza el ancho de todos los elementos asignados a columnas centradas o amplias."],"Wide":["Ancho"],"Constrained":["Restringido"],"Flow":["Flujo"],"Orientation":["Orientaci\u00f3n"],"Allow to wrap to multiple lines":["Permite el ajuste a varias l\u00edneas"],"Justification":["Justificado"],"Vertical alignment":["Alineaci\u00f3n vertical"],"Align items bottom":["Alinear elementos abajo"],"Align items center":["Alinear elementos al centro"],"Align items top":["Alinear elementos arriba"],"Flex":["Flexible"],"Change items justification":["Cambiar el justificado de los elementos"],"Stretch items":["Estirar elementos"],"Space between items":["Espacio entre los elementos"],"Justify items right":["Justificar elementos a la derecha"],"Justify items center":["Justificar elementos al centro"],"Justify items left":["Justificar elementos a la izquierda"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar la alineaci\u00f3n vertical"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Espacio intermedio"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Estirar para rellenar"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Alineaci\u00f3n inferior"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Alineaci\u00f3n al medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Alineaci\u00f3n superior"],"Custom":["Personalizar"],"Horizontal & vertical":["Horizontal y vertical"],"Horizontal":["Horizontal"],"Vertical":["Vertical"],"Mixed":["Mezclado"],"Spacing control":["Control de espaciado"],"Max %s wide":["M\u00e1ximo %s de ancho"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Personalizada"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Predeterminado"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tema"],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Utiliza las teclas Tabulador y Flecha para elegir una nueva ubicaci\u00f3n de bloque. Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles de anidamiento. Una vez seleccionada la ubicaci\u00f3n, pulsa Intro o Espacio para mover el bloque."],"You are currently in zoom-out mode.":["Actualmente est\u00e1s en el modo de vista ampliada."],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s en modo de edici\u00f3n. Para volver al modo de navegaci\u00f3n, pulsa Escape."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Actualmente te encuentras en modo de navegaci\u00f3n. Navega por los bloques con las teclas Tabulador y Las teclas de flecha. Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para moverte entre los niveles de anidamiento. Para salir del modo de navegaci\u00f3n y editar el bloque seleccionado, pulsa Intro."],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Los bloques no pueden insertarse en otros bloques con fijaciones"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"My patterns":["Mis patrones"],"patterns\u0004All":["Todos"],"Midnight":["Medianoche"],"Electric grass":["Hierba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Blush bordeaux"],"Blush light purple":["Blush p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a c\u00e1lido"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Muy gris claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Luminoso naranja vivo a rojo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Luminoso \u00e1mbar vivo a naranja vivo luminoso"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Cian verde claro a cian verde vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Azul cian vivo a p\u00farpura vivo"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Largo"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"font size name\u0004Small":["Peque\u00f1a"],"Vivid purple":["P\u00farpura vivo"],"Vivid cyan blue":["Azul ci\u00e1nico vivo"],"Pale cyan blue":["Azul cian p\u00e1lido"],"Vivid green cyan":["Verde vivo ci\u00e1nico"],"Light green cyan":["Verde claro cian"],"Luminous vivid amber":["\u00c1mbar vivo luminoso"],"Luminous vivid orange":["Anaranjado vivo luminoso"],"Vivid red":["Rojo vivo"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Cyan bluish gray":["Gris azulado cian"],"Text":["Texto"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"User":["Usuario"],"Theme":["Temas"],"Link selected.":["Enlace seleccionado."],"None":["Ninguna"],"Content":["Contenido"],"Patterns list":["Lista de patrones"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Insert from URL":["Insertar desde URL"],"Media Library":["Biblioteca de medios"],"Select":["Seleccionar"],"Replace":["Reemplazar"],"Align":["Alineaci\u00f3n"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Alignment option\u0004None":["Ninguna"],"Clear":["Limpiar"],"Grid view":["Vista en Grilla"],"List view":["Vista en Lista"],"Done":["Hecho"],"White":["Blanco"],"Black":["Negro"],", ":[", "],"Paste URL or type to search":["Pegar la URL o escribe para buscar"],"Bottom":["Abajo"],"Top":["Arriba"],"Right":["Derecha"],"Left":["Izquierda"],"Caption":["Subt\u00edtulo"],"Width":["Ancho"],"Height":["Alto"],"Columns":["Columnas"],"Column":["Columna"],"Rows":["Filas"],"Row":["Fila"],"Color":["Color"],"Insert link":["Insertar enlace"],"Link":["Enlace"],"Remove link":["Eliminar enlace"],"Save":["Guardar"],"Media":["Medios"],"Dimensions":["Dimensiones"],"Border":["Borde"],"Source":["Fuente"],"Advanced":["Avanzado"],"Image":["Imagen"],"Cancel":["Cancelar"],"Align left":["Alinear a la Izquierda"],"Align right":["Alinear a la derecha"],"Align center":["Centrar"],"Strikethrough":["Tachado"],"Underline":["Subrayado"],"Paragraph":["P\u00e1rrafo"],"Apply":["Aplicar"],"URL":["URL"],"Back":["Volver"],"Move down":["Mover abajo"],"Move up":["Mover arriba"],"No results found.":["No se encontraron resultados."],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Colors":["Colores"],"Default":["Predeterminado"],"Remove":["Eliminar"],"Publish":["Publicar"],"Copy":["Copiar"],"Preview":["Vista previa"],"%s item":["%s item","%s \u00edtems"],"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Close":["Cerrar"],"Edit":["Editar"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Large":["Largo"],"Medium":["Medio"],"Thumbnail":["Imagen en miniatura"],"Search":["Buscar"],"Settings":["Opciones"],"Plugins":["Plugins"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}